成日話雲加會戰勝歸來 到底幾時先肯歸來

雲加滿希望 英超由佢創

戰敗都唔走
邊有得歸來

迷雲黨

手

樓豬係手套王

唔好針對la

今晚我廠